而家呢個情況 返去機場係咪最後嘅方法？

如題

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

而家呢個政府咩都做得出，入機場走唔到點搞

係
不過建議全部和理非入
換轉去諗
如果今次圍城的係機場會點

其實以往都係
只係無裝和理非
齋塞同入去
其實係拉唔到

拉
圍機場戰況一樣咁慘

pish

佢懶得搞姐，如果佢逐個MARK名=以後黃絲唔駛做政府工加藍企同中資。

得,不過入左去唔好叫人救

塞大堂冇用
如果係跑道會點

咪撚on9啦仲想陣地

都入唔到大堂

on9 咩，最有用係圍港交所，狗總，政總同林奠身處地方，佢地一定即刻抽兵佈防

機場地理遠差過理大

依家佢地就係一心想搞poly啊⋯
除非搞狗宿、禮賓府、中聯辦呢D
機場無威脅啊

有遊客一齊，領事館會派人去

禁制令取消咗咩?

shoot to kill
唔好肉身入去
醒目啲

靈魂入囉